# Adding Email Verification into Laravel 5.2

Just check out [this commit](https://bitbucket.org/gines/email-verification-in-laravel-5.2/commits/926df8e1db8c899ecfa04e2f813c3fe2c70a9077) to understand how to add email verification into standard Laravel 5.2 authentication. It's adaptation of this solution - [Laracast](https://laracasts.com/lessons/email-verification-in-laravel) - [github](https://github.com/laracasts/Email-Verification-In-Laravel). And it has been tested on Laravel 5.2.15 installation.

# Добавление верификации пользователя по email в Laravel 5.2

Просто посмотрите на изменения в [этом коммите](https://bitbucket.org/gines/email-verification-in-laravel-5.2/commits/926df8e1db8c899ecfa04e2f813c3fe2c70a9077), чтобы понять как добавить email-верификацию в ваше Laravel-приложение, которое использует встроенную аунтефикацию. Эти изменения работают для версии Laravel 5.2 и были протестированы на 5.2.15. 
По большому счёту это адаптация вот этого решения - [Laracast](https://laracasts.com/lessons/email-verification-in-laravel) - [github](https://github.com/laracasts/Email-Verification-In-Laravel)